HKBN斷線揮手區

成晚間歇性斷線

屌hkbn老母 仲以為個router有問題

屌又斷

唔係斷,係好撚慢

屌，我都係，打去問又話係我router問題，幫我reset完唔撚夠半個鐘又斷，CS超差，仲要語氣勁差，屌而家唔撚洗比錢㗎，錢又比左服務又攞唔到，講到明1000m，永遠測岀黎唔會過100，痴撚線，淨係識加價，再迫你續約。

依家斷左

咁你慘d 我呢邊淨返100m 冇位升 但永遠都唔夠100

屌第一次斷咁耐以為router壞

屌，我1000m PS4，DL隻GAME 10GB要3個鐘？？

又斷左？

有冇人斷左線？

成日都斷

岩岩sd msg話故障 要凌晨先整得番 屌佢老母 正係識加錢 愈貴愈慢

而家用唔到

琴晚到而家都上唔到網

1日斷幾次

次次要reboot router先上到然後唔知幾時再斷

上唔到
搞到要著番條褲先

搞乜9 1000m 得2mbps

斷到仆街，慢到仆街

仲以為我問題

你地都上唔到？

慢到同上唔到無分別
packet send出去一半都timeout
明顯hkbn問題

我而家勁慢

屌你老母又黎料，check 左 ping
Min:115ms
Max:2614ms

係咪測試緊5g

今日咩事，全部ping +100

我改左個MAC ADDRESS 重新攞個IP, 得左

已經成個星期係咁, 只有少數時間係正常ping

有冇人而家上唔到

打機lag到pk

ON9 打LOL勁高PING

on99 打機爆ping

屌你老母又嚟 煩撚到

陷家產hkbn

係咁斷點搞

有冇人打過上去問

斷到我谷鬼氣落街食飯
但我個fd住將軍澳又冇事

睇片要360p先順

次次打上去問，佢都話正常，之後又要等幾日師傅先上黎，就完約嘅巴打真係唔好續hkbn

巴打住邊區，我馬鞍山斷到hihi

青衣
熄晒D野食完飯上去開番又咩事都冇...
唔知做乜春

又斷

打傳說爆ping、唔爆ping都delay 半秒
反而轉用csl順返
證明hkbn出海寬頻有問題

一落雨行雷就係咁斷

我又係打傳說lag到仆街要轉番csl

Dklm又斷想點撚樣 瘋狂叫人上黎又話冇問題

又斷 ？

又斷左啦

hkbn真係完約唔好續，呢排日日斷線

我哩面網上行都cut都on9

hkbn上個月頭，我直情3日冇得上網

扑街丫
仲諗住過底hkbn會好d
是咪中共網絡長城殺到黎呀

我諗呢輪間間都差唔多，所以用間平算，hkbn我續幾成2舊水一個月，和記果d好似100蚊有，反正都斷，用間平嘅算

哩輪究竟攪乜
因為武肺冇人返工

可能多左人冇返工或者wfh,個個睇片，負荷大左掛

利申 鳩吹

無啦啦上唔到網

我今朝開始上唔到
港島區

我上到，但成日斷

屌你，又斷
Ps.東九

屌 高ping到傻L咗

你地係點斷法
我30秒斷一次
將軍澳果頭

屌，到我斷

一時網速低，一時好L高ping

炒到仆街，屌

狂斷

又斷 屌奶星

係咪比雷劈中

感覺似係 出面閃咗下之後無耐就斷線

去到而家都用唔到

用到了

我仲未連得返

你哋有冇call HKBN check

斷左幾個鍾就要call，hkbn果邊要等2至3日先有人上黎

而家開始又唔穩定

我call左, 但佢上黎前resume 返，咁我咪取消booking, 點知取消完又斷過

一落雨就係咁...屌...

我都係咁
1000mb
每幾個字斷一斷

一晚斷幾次....有冇人知咩事

斷到仆街…

仲以為自己問題
每5分鐘斷一次咁

又斷屌爆佢老母

再斷

reboot router叫做上得返，但唔知幾時會再斷

1晚斷幾次好正常，我斷左3日都試過

完約一定轉另1間

打左上CS 佢話唔知咩加強信號之類, 叫我試下有問題再CALL 佢地

如果唔得就快d打上去叫定師傅，一般都要等2至3日

NETVIGATOR 都有人話有問題

我上面都講左，呢段時間間間都係咁，所以用間平嘅好過

又斷dklm

same

今日好慢

屌你老母又黎

CLS, 斷到以為自己router壞
明明我前日先買隻新router
依加搞到我好亂
唔知係hkbn問題定router問題

已經習慣左一日斷10次8次

唔洗諗，一定係hkbn,4月頭我先經歷過，巴打快d call上去叫師傅整，要排幾日架

今年完約, 我有種衝動想轉會
唔想用hkbn, 真係cls

hkbn續約貴過新客好多，其實間間都斷，不如搵間平嘅好過

當舊客水魚, 又斷一陣先回到post
認真考慮smt

一定要轉，唔轉佢年年加你幾十蚊架

九月到期 已預約smt上嚟裝

同我一樣九月到期...
但SMT唔係租HKBN咩???

起碼smt 平HKBN 一半有多 就算斷線條氣都順啲

有冇巴打斷咗線

有道理~
咁我都chcek下SMT有咩plan先
HKBN佢依家都喪打電話來叩我續約
我本身都$178(但我無你地咁斷線咁密)
續約加我到$195...加左17蚊
唔知過唔過份...問下大家意見?

我依加180，早排打嚟想加到220
仲要拎個 19 myth supeer
用咗十幾年當我狗

準備完約smt

兩年前續咗HKBN 1000mb由$170加到$269
今次續約仲要加到300幾（雖然個plan可以做到2000mb)

嚟緊轉smt 1000mb 都係108定120

咁癲...無減到價咩?

我依家係第一次續約
佢原本$26X咁...依家人開比我行我$195
即係加我價$17蚊雞
唔知過唔過份咁的加價?

哦...

睇來個個舊客都有唔同內容
so sad

我第一次續就已經加到269
17蚊在我而言算係咁

但係有得平就梗係要間平啲

咁我繼續持久戰先~
希望再減到D

考慮緊係咪轉hkbn. 見人話要用佢隻vtech router先用到電話?

屌又斷
每晚10點就開始斷

垃圾hkbn 唔撚會再續
咁撚大間公司 日撚日都可以斷幾次線

和記咩料 都係咁斷成晚 之前都冇事

巴打識玩，反正間間都斷到hihi,用間平好過